日本升學起碼要幾多錢？

30萬乜都夠

認真

咪認真囉 我or 在fd去英國讀都係洗27萬

日本同英國一樣？

仲平啲

英國應該係所有熱門留學點中最貴

大約？

其實睇你讀咩科 英國讀商科黎講大約350k （偏貴）連平民式生活雜費
我諗日本會平啲

澳洲我去問斬係廿萬到一年 野雞

去問斬

英國生活費最平10萬一年，學費2線大學10萬1線20萬一年，平均30萬一年，四年大學就120萬

如果屋企冇錢屈完A level好番黎讀大學

讀咩先
利申 鄉下垃圾私立大學生

斬野雞

March難唔難考？